[香港他媽哥池準決賽(威力加強版) 殘酷二選一]最想同邊個女直播主過一晚

1 肥馬

2 FFying

見撚到佢即刻嘔呀

1
2

1 啲牙

2 冇毛

1
2

一定係馬馬
我地班fans每次影完相都係send返畀佢
希望佢會記得我地

寶兒姐世界第一

世一

推

Ok

Ching suck ball

又bin

成班臭雞出黎十倍奉還未

yes

麻煩樓主轉返啲炒車相

Lm

老雞rose ma娛樂圈撈唔掂先死落電莖到vs 一開波就做電莖雞

真係好難揀得落手

咇緊眼淚

等開台迫毒撚fans課返十倍比佢

其實呢 個17位投老馬嘅巴絲打
可唔可以解釋下投佢嘅理由
好明白各花入各眼 真係想了解下

因為

得老馬同fu9揀 咁緊係揀個大波

唔係呢 不如俾返個1舊水美金我去建興好過啦

福英啦屌你

見到個西樣 不了 fufu好d
頭盔先：sor 唔知有無物化